想問你地中完tg衫褲係點處理器

每次發夢有中tg 我就攞去洗衣舖洗
但好似洗完都冇用 長期會有害
會去買多幾件 但係咪每次著完就掉？
你地點處理

K kwong sir有教

掉左佢啦 呢啲錢唔慳得

留名
仲要晾唔到衫

我既認知無....
TG 入面既成份接觸高溫、接觸空氣水份都會慢慢轉化成二噁英—-致癌性既細胞毒

所以應該趁佢仲係液體/顆粒既情況下第一時間用以下次序清潔：

1） 眼吸收最快，第一時間水沖眼（噴壺最好），趁佢仲係固態將佢離開身體

2） 皮膚（頸、手腳）用酒精紙巾印，唔好慳紙巾，印完一個位好換第二張，唔好卒，會將顆粒卒入身體。

3）未接觸高溫、熱水既衫褲尤其想重著既貼身衣服，都可以酒精紙巾印一印，凍水手洗...除非你想惹屋企人

4） 發夢袋係用來拋棄的，幾十蚊一個果啲好啦，唔好用貴袋，食幾次就好搵個垃圾膠袋寫住冇山埃，掉去公共垃圾房啦。